比比：助波圖入決賽！

【體育】有志氣！現效力波圖的前皇家馬德里後衛比比揚言，該隊會盡力殺入歐聯決賽。

波圖於周二歐聯作客意大利傳統名牌羅馬，曾代表皇家馬德里出賽逾200場，並贏過歐聯冠軍的35歲葡萄牙後衛比比（Pepe），對於這個賽事自然不會感到陌生，他表示波圖目標遠大。「最重要是球隊的士氣良好。」

「我們會盡一切努力爭勝，會嘗試協助球隊繼續爭勝，晉身決賽。」於上月重返母會波圖的他續說「參與歐聯從來都是美好，對我而言份外特別，因為感謝球隊，我才成為今天這個我。我為穿上這件球衣出戰這場比賽感到高興。」他將與前皇馬隊友卡斯拿斯一起為遠大目標奮戰。

次回合比賽於3月6日上演，輪到波圖主場。

羅馬VS波圖
Now644台13/02 04:00直播

臭狗